（沙士又黎）廣州直通男女染新沙士 晚上抵紅磡後送院

港鐵表示，晚上7時許接獲紅磡站衛生署港口衛生處通知，指一名外籍男子及一名外籍女童於傍晚6時18分，由廣州東/常平站乘坐Z815次城際內地直通車到達紅磡站，在經過紅磡站港口衛生處時，出現發燒及疑似俗稱「新沙士」的中東呼吸綜合症(MERS)的徵狀。該兩名乘客其後被安排乘坐救護車前往醫院作進一步跟進。港鐵會與衛生防護中心保持聯繫。

支那真係好撚麻煩

7年到了

人道毀滅啦

樓價down down down

等左好耐

又嚟

最好中國真係爆發
死多啲
樓價物價冧係絕對嘅好事

SARS 香港嘅0號病人又係咁 大陸落嚟播毒
而家又嚟壇咁嘅嘢

上車機會黎啦飛雲

孖士

期待高鐵開通

快過直通車

又係大陸帶病菌入來 仆街

支那又送大禮

屌你老味又送大禮

送大禮

Link?

播毒

大陸人真係好撚麻煩

西九站人口集中播毒一流

今日有兩個喎叻唔切